好心愚人節表白嗰啲毒撚唔好咁柒啦，影衰曬港男

連少少勇氣都冇，要借愚人節黎表白，冇誠意冇心思

有一個柒頭負皮

知道

唔好唔開心啦
下年再黎過

愚人節祝樓煮生日快樂

愚人節生日
係咪叫做魚生

愚人節都唔敢講